行山撚，行哂條鳯徑

又到新年梗係要上山避下年

去碼頭搭船

扮影船偷偷地影下女

留名跟進

今次決定學連登仔拖鞋上山

一日搞唔搞得掂

又係樓主條痴線仔

唔得啦 訓返兩晚先避到年

LM

拖鞋行山會唔會太癲

無人睇 自己推下先

Push

pish

戇鳩...正正經經著返對鞋啦

又係痴線巴打 留名

焗住對腳臭左無人奶

上次個路線長啲定呢條長啲

上次啦麥徑100km 呢度好似80幾

痴線佬 咁晏先出發 你聽朝先完

我都好鐘意著呢款拖鞋行山

走營慢慢行

識啲野

到大嶼山曬到傻

樓豬單拖？

開波

正皮咗
我而家去緊蛇尖

留名 樓豬注意安全

終於開始

揾唔到001

宜家先開波 諗住行到幾時

加油

終於到山路

追呢班痴線佬開心d，
香港4徑挑戰，298km，今朝8點開波
麥徑>衛徑>港島徑>鳳徑，沿途冇CP，亦冇水站，全程靠自己，supporter只能在徑與徑之間的空檔支援

60小時內完成係finisher
75小時內完成係survivor

今年仲有個18,9歲既學生參加

我估樓主用20-22個鐘完
如果冇放棄既話

我廢j黎玩呢啲會死

鳳徑太簡單
要一日之內行晒其實唔難

拖鞋行山
新年流流咪撚要人抬你落山

行大東都已經曬到就熟

樓豬就好 上山避親戚

Agger

但過左半日佢先出發

之後兩日都好似陰天，不過大霧好濕咁

巴打小心
鳳凰徑好少補給位

樓豬情況如何

想問下 行山鞋有邊隻係真舒服又唔薯
On budget 1000-1300

又係你

salomon

龜速上山終於過左爛頭營

好似唔差

有冇人行

一日
幾多個鐘

濕地冼到仆街

好多 不過多數賓同鬼

終於落到伯公坳

睇你咩用途，
冇咩底濕地係唔跣，
咁多款得5.10行澗鞋行濕石都唔跣，
但攞黎行山個底好快蝕晒

過埋座鳯山就扎得營

電話夠電？

應該夠 仲有兩個尿袋

個胃空哂好想嘔咁 食條魚肉腸回下血先

Salomon係呃新手同毒撚著，因為普遍人只識呢個牌子，果種情況同你升中第一次外出放飯一樣，10個9個都揀最近學校既茶記，食完就知伏。

大家要知道鞋跣唔跌，牙只係佔好少因素，最大因素係用咩橡膠物料
上星期去camp，個fd salomon新鞋落地已經跣到pk，我對hoka著左2年，冇晒牙都仲非常咬地

不過要舒服salomon舒服過hoka，hoka偏窄，包腳d，跑起上黎冇咁易扭到同起水泡

原來會紮營，昂坪紮？

係

拖鞋咩牌子

Bedrock

行完隻腳生水泡

紮營未

嘔到七彩係昂坪搭車走左
多謝大家支持

渣ga

咁係咪復活節又再行過

笑左

有機

喳ga

咪撚咁痴線啦

屌你流灘到

辣殺

屌 垃圾

001 係一過馬路個石屎斜坡度

人呢？
食左飯未呀？

Vibram megagrip 底濕地都唔跣
不過鞋底會硬身d

條友咪問舒唔舒服囉
你反駁返自己做乜

後日接樓主力，兩日一夜全走

垃圾

咁就完左

笑左 著草走

說好的成條

笑咗

樓豬

咁快完